鑽石山勁多黨鐵查飛狗！

著住背心寫住收益保護組

嘩
而家連黑社會睇場都有個咁專業嘅名

增加佢開支，幾好

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

用既人工隨時多過跳閘損失

有無戴職員證，要有號碼同全名，有咩事點投訊，整張簡稱我點知係唔係真職員

5000咪5000囉
寧願罰錢都唔撚買飛

500咋 同埋你跑佢唔會追

咁咪蝕比佢

唔買飛都係500

真係成個收數佬啲名咁